旺角手足畀rthk影撚住呀

seven出面嗰個自己小心啲呀

你件衫污糟咗呀手足 要掉啦！

push 到比手足見到

事實證明啲狗真係有睇住live
專登行左邊

1

捉左了 佢太聰明救黎都曬氣

推

十年呀

認真？

唉

佢留左好耐 係同一個位

小心駛得萬年船，留咁耐做咩…